[831] 曼聯終極光復香港時代革命暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [675]

香港人加油

搵返朗隊好辛苦

李城不嬲都唔易食架啦

球角開得靚

冇雷斯 車守死球好似渣左

支持手足

狗餅近況幸福嗎
每日忙碌嗎

Btw 1001開定1002開？

其實踢得幾好 係差d運

我愛連加特

我愛福狗

下半場變左第隊啦比人針對性黎打

竟然佐仔比人換走

屌，李城差啲

射咩

咁都炒飛機

唔要肥西

咁都炒高

maddison果下比vardy咪好

maddison

屌

左閘勁撚到 不過3x了

你仲要同隔離李城撞哂topic

maddison依下十足十琴日jesus咁

不屌啦，蜘蛛俠仲勁

人都冇得買，仲要冇埋世三，係得名叔先會咁老襯同你捱義氣架姐

呢個啦，有朗隊

Agree

不過下個活動係824
機場玩野
今次一定要夠人

食屎

屌咁都唔入

朗隊係曼聯既精神

草裙舞大師

Maddison不了

呢邊有朗隊

轟似係體能唔夠
唔講幾日前打左120
場場咁逼都幾係野
希望我地唔好亂鳩咁逼 要學下成隊逼同階段性逼
逼唔到就控住回氣

果個係DDG

李城十號 哂左好多機會

李城中堅好勁
好似叫evans美國隊長 笑死

Yes連加特勁好多

林伯一定會追返 唔好當佢流

vardy軌下半場唔比人炒真係好彩

條廢柴連起腳機會都冇

如果和波 夜神想做太監定係變性做女人

勁過你✌🏻

華dee咁都唔入

遲早chur傷埋azp

824見先啦咁

林伯唔係好轉到個勢 羅渣士真係贏經驗

左腳
3* weak foot

買麥迪遜頂連狗ok?

但軌後防真係好廢，下下都湯穿
遲早輸

李城勁撚到

100k唔續就lan啦 我地有林源三

但你已經開左

就咁賣連狗可以了

冇人啦再賣

evans要回家了

Jones+40m換maddison

出牙莊都好過連狗

咁跑法點都會攰

一味亂跑，當正11個球員都係佢自己咁
三場都係有優勢先，越後越失勢

下個

太遲了

BTW 聽日好似話MTR 車長罷工

要聲援？

有無人收到風係真？

冷氣軍師

聽晚有波踢, 轉頭都爆post啦

Q & A呀，你老味

轟條後防同我地上季一撚樣

邊個唔記得死全家＋切J

你切左未

你死全家？

不如Copy條Link算啦
開#2 好容易唔記得，又其實唔多人急住睇

邊個唔記得死全家

100k續連加特啦

林伯咁勁，一定追到

唔搶1001了

Zouma=Jones，垃圾
AZP=羊，踢到好似就退休咁

天神=smalling，炸彈人

認真, 屎波好過天神同蘇馬

今季少隊轟爭前4了

據《每日鏡報》的消息，曼聯準備與連迪路夫（V.Lindelof）續約三年，並計劃為其開出15萬英鎊的週薪。
連迪路夫與曼聯的合約還剩下兩年時間，另外曼聯還有一年的續約選擇權，目前這位瑞典國腳的週薪為7萬5000英鎊。據悉曼聯非常認可連迪路夫的能力，打算在新合約中將他的週薪翻倍，希望他能與麥佳亞（H.Maguire）一起擔負起後防中堅的重任。
連迪路夫2017年以3000萬英鎊的身價從賓菲加轉會至曼聯，上季他為球隊出戰40場比賽，貢獻1粒入球和1次助攻。

弱智仲有三年約
洗撚咁快加人工咩

Albrighton啲出波真心幾好

宗師都好過蘇馬啦
宗師係過份熱血 蘇馬係冇腦

Tielemans依下快少少傳真係收左軌皮

屌地連我地山齊士都要搶埋
仲係咪人黎啊

蘇馬個樣真係好似隻🦍

曼聯好似係無加小小依個概念 一黎就雙倍三倍
我都希望老細係咁

蘇馬上場直情係黑仔級數啦

3打2都係度妹

比我係林伯真係激死 40碼射波 當自己施多夫咩

軌連傳波都有問題

咪撚再要簡迪打咁多進攻啦屌

李城全部人都好鍾意上腳
帶死個波唔交
tielesman maddison ayoze
全部係都要死帶多一兩腳再俾人圍
Vardy係咁走位都無用

條中場係咁甩波

天神無身形 蘇馬無腦

呢隊車狗贏埋都唔夠輸反擊波

［突發］港鐵明日（19號）罷工

大家聽日睇下點返工

tielesman似吹大

下半場比渣土控制晒個戰局

華dee幾次走靚位都無人傳
好慘

屌奶星吹華迪？！

willian

車黑到

唔好低估香港人返工既決心

利申: 聽日放假

天神廢過so馬好多

咩

李城咁都嬴唔到

我幫你磨緊刀

上年爭d變我地嘅人

切未呀

李城把握力差到

我曼啲人都好鍾意上腳 慘在冇人好似華dee咁走位

等埋流浮山刀手先OK？

點解唔去埋先再睇var

我地李城勁撚到

李城個8號仔累到隊波本應3分依家變到得1分

所以話一條有級數+穩定嘅防線好緊要
摩二同干一嗰兩年都係主要贏陣容穩定+後防極穩
鏝另計 佢哋成隊波本身就係一條穩定防線

用馬仔換

攻神打人吹華迪cls

天*

切未？

李城浪費曬d機會

大家請關心返香港

呢個真, 蘇b執條後防先其實無錯
仲係靠上季條防線, 多多都唔夠輸

香港有更重要既野大家關注

天佑香港！

冇左舒服波都控唔到

軌後面無咗電欺 前面無咗世三 即刻廢咗幾成

對上深夜唔係閪波好似已經係PSG個場
聽晚應該比狼隊456

李城 D反擊廢到
4打3 都仲要死帶

我本身聽日都想攞假，但係調左個人上機樓，變左唔夠人返

焗我要返

個個係度妹，vardy咁撚快就即比啦
次次跑完見offisde就走返入黎，佢地仲係度妹緊

而家條防線 續埋白Lin 唔傷真係有排J

真係差少少就反cup

林伯會唔會連中秋都過唔到

關心還關心，追數還追數
兄弟爬山，各自努力

金章安有咁嘅自信著10號先好笑

撐摩狗班人
諗下70m 買左呢隻柒頭安番黎會點
到時一隻山狗 一隻安

你搵咩人黎教都衰幾季

月台仔特西，有無內部消息

MTR 車長真罷工？
好大獲喎，咁遲先知？

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期

之前仲話買tielemans 頂pogba

捱義氣都炒仲會有邊個肯黎教, 摩daddy?

巴西+軌都係10

唔會掛，買唔到人佢都無計
臨尾仲要走埋地雷斯
擺明捱義氣先接黎做

點會冇自信連疤都想買佢

油王搵得林伯 就應該唔係重視成績架啦

同埋擺明想搵個名宿振一振住個更衣室同提拔青訓

啱啱先踢完120分鐘
Chur盡左好正常

希Sir

應該俾兩季佢重建架, 揸住蘇馬天神點打

1開始就一週雙賽
三場都硬仗

我上次去屌狗鐵pr個陣都收到風

幾時直播自宮牙

麥迪臣比最區手足話普通

今場下半場踢到球王咁

電欺佢自己賣 關人撚事

轟死好命 李城幾次機會把握唔到

留係度無心踢既咪又係死
係賣俾同市對手嗰下戇鳩姐

1月繼續追bruno/maddison

幾多下帶死個波唔交
你咁講Tielesman仲勁 控波穩到
但又係唔撚識交波

我係Vardy真係賽後屌哂佢地老母

轟個mason mount就真係幾勁啦

夜神

即係真？
洗唔洗去聲援？
邊個站等？

買到華迪返黎帶住馬福踢一兩年就好
岩哂sob踢法

可惜佢留隊做legend

好彩我係絲打

你搵咗幾耐

Google好易搵

maddison同愛記時期barkeley有撚分別咩
又係上腳唔差 扭到下波 有遠射腳頭

但下下帶死個波 唔識無球走位

Bruno fernandes 唔同level啦

佢地上星期都有係九龍灣請願啦

邊個冇找數嫁就係果班友仔搞到上季PSG之後輸到仆直

我反而覺得佢唔掂，除左勤力之外無咩特別

Agger兩個都係度妹，maddison又係有d獨

絲打就唔使切?

但去到罷工好大獲喎
好難相信咁突發

識用下腦踢波 有d腳頭

你睇maddison + tielesman 嬲撚到
唔係兩條友下下唔交死帶住個波

轟又輸1:3 1:4

主要係比「咩叫足球」燈到死左

上星期有實名聯署講過架wo

啲波有啲慢

PSG 果班友找哂數我就找啦

夠薑咪過黎證明自己

佢地係柒，但總好過下半場唔見人既mount先

@敏敏

補返條link

【葵芳站催淚彈】700 員工實名聯署 促港鐵譴責警方、清洗有毒粒子 若無回應或拒執行職務

臭G
又撐警又護旗又燈死曼聯

G Chi

可以點聲援？
落去葵芳太古拍手？

mount問題係體能
次次都係上半場好sharp
下半場就收哂皮

但真心覺得佢會上到位

Ole 俾多d機會Gomes 啦

唔知

成隊車都係，兩場聯賽都係咁
一開波係威食勢，對手企穩之後就現形
Mount都還好，個黑鬼前鋒堅廢，見佢就好似望住黑碧踢波

屌你牙 一返到屋企就比你尾9我

綠木個潛力仲大過Gomes

以後推post由變成

Maddison 廢撚到仆街 球球反擊妹波
帶去死位

唯一可以讚係佢進攻意慾好強

Tielesman 廢撚到，有曼迷j過

比發現

山狗去國米 件7號可以封一封塵先？

埋門有好大改善空間 空哂龍都射唔中

綠木雙槍其實好好用
反而gomes真係要踢得再聰明D

Diu! 專登唔訓等到三點 原來聽日先踢

下次記得要check啱時間吖ching

加曼聯schedule落google日曆咪好囉
肯定唔會搞錯

Beckham囉

經一事長一智
明明話Monday 0300

Vardy maddison英人

又唔可以咁講
轟把握到哂上半場都3:0啦

0446

hehe傷左? 正選後備都冇

唔係
只係太屎

屌啦, 傷左小腿抖3個禮拜呀

同迪馬狗過生日
抵佢傷

真
259

阿風光過真係唔識用腳入波 12碼都唔入

0542

睇馬體會都幾悶
以為吹到真係咁勁

joao felix勁撚柒到
新kaka

贏波咪得悶咪又咩所謂

摩狗

頭先睇完 麻麻咋啵

我都想我曼悶住贏波38場

我地件10號都差唔多

Axel Tuanzebe is now United’s third-choice centre-back. #mufc [Mirror]

Gomes 爭勤力 反搶
佢本身無速度 已經限制佢位置
佢應該係似Mata 係車仔嘅踢法
但現今足球又唔可行
所以佢一定要練防守先可以有場出

得38球失零球

又話狗鐵罷工？

其實唔難，今季未失過

下年200m kante + sancho 點睇
如果有歐聯既話

咪撚就係仲諗住罷工

要啦屌有kante，pogba踢得返法國個玩法

下年pogba走硬
屌落frexxxxxx到，再加sancho

mount 16 7歲已經借出去荷甲打正選 一季入球 助攻有雙雙 佢上年英冠打比郡都幾sharp 佢係差在體能 同埋幾日前先打完利

雖然熱身賽唔能夠完全作準
但gomes 其實好聰明 個身形咁細粒
佢識得點樣避開直接嘅碰撞
不過老實講佢的確啱打鏝啲波會多過我地
反而綠木打熱個場就有眼睇
一對啲硬淨少少嘅對手 就好快隱形
唔係話唔睇好佢 但都要留意返佢都係17歲
今季可以比佢一啲機會入替下
但其實都急唔黎
唔係個個都一黎17 8歲就可以一下大爆發
格硬拔苗助長就好似傻福咁以為自己球皇上身

早兩日佢阿哥先發完功

有歐聯 如果再增兵pogba 未必會走
睇得出上年pogba 踢到好燥

Frexxxxx係？

Bruno

next year
sancho+aouar+ruben nevas

Nevas人地放唔放呀

搵錢撻佢

都話嫌佢lost possession太多唔要

d班次仲密左呀

Gomes = Messi
Greenwood = RVP

新...

Lingard=iniesta
Rashford=cr7
Martial=henry

一直都話會獨食到仆街，係呢到勁多人冇睇波，見有人地話勁就跟住話勁

麥奶 = RIO
白Lin = 維迪
DDG = VDS

琴晚又反搶再自己帶埋入去入波喇 死木狗

佢老味
琴日行完成日已經好撚攰
set 好鬧鐘3:00 起身
原來今晚先踢

想提提大家
今晚雖然好難踢
上季兩戰狼隊..大家都知咩事

不過
如果 如果 如果贏到
已經上榜首

其他豪門猴緊, 加人工保忠心都唔得
而且加左薪都係同連加特差唔多only

俾波同做決定好d 李城贏左啦
幾下through pass都俾唔好

裝日歷啦

上季跟到泰利學野真係好 睇袋就冇咁好彩

我都係 搞到睇埋半夜啲波 而家眼訓到

係都麥龜維迪 白lin里奧啦

睇袋王依家袋都冇得睇

本身仲低人工過後備後衛
而且六年約喎
完約之後佢都31啦

白LIN 睇得出有好大進步
當LIN 都係呢個數, 白LIN 更加值

咁計，馬達都高過連加特啦

有得J好J

唔失波贏就上硬
I sleep

人地有巴塞想簽都唔爭住去
話等曼聯自己諗 而且keep住有進步
加返個正常人工比佢好正常
阿豬呀狗都話十幾廿萬鎊起跳
佢加到十五都唔得？

白Lin仲要係真曼子 迪基亞嘅新基友
我支持比呀

靚仔都值回票價了

靚仔有啲保留 不過的確係好球員 唔會搞搞震

爛牙佬同球皇安
好彩木狗企硬 莫連佬真係垃圾

白lin 週薪15 以曼聯既標準唔算貴啦，淨係真曼+有進步+仲有上升空間已經抵比

到時就有3個山狗要搞

咁都唔靚仔

阿木畢竟係生意人，又貴又無re-sale value 既球員基本上一定唔買

其實阿妹都甩好多波

所以買多個甩得仲多波嘅都無所謂

今場有機會出有咁既直覺

Ddg 堅唔續

下下回傳就實贏晒possession，咁你又買唔買？

夜神 堅唔切

Ole: "They've (Martial & Rashford) still got a way to go, because Mason's more of a natural finisher than them." #mufc [ESPN]

bruno又有波入

橫傳丹

木狗話佢未夠班

natural finisher
禁區之狐

你個世界係咪非黑即白

只要贏就上

如果真係375k就不了啦 等下季dean返黎接手仲好

球王安尋晚廢到笑出聲
畀個意甲細路仔一出場就撚到仆街

尋晚睇左陣水晶宮唔大威脅
不過d生波死波係幾好

綠木

factcheck?

夜神找數！

下體會買人真係好屌隻joao felix打到識飛咁

不嬲都係higher risk higher profit，你要個球員夠多助攻比波夠毒，相對佢lost possession個rate就自然會高。

好屌？
你老母就好好屌

明明琴晚麻麻地
又吹到識飛

睇袋而家咩環境 係咪俾人掉咗落U23

收皮啦你做乜撚野呀

白lin算係而家全隊最靚仔嗰個

有得打英超又唔爭氣
自己又玻璃
怪得邊個

咁就咪屌山狗

上年喺富咸 雖然佢隊波廢 但佢落親場都冇表現 打到碌柒咁 佢完約好大機會俾人放棄

我覺得文沙最佳位置都係防中，但係呢幾年成日俾人逼去打閘

傳So9覺得佢high risk覺得佢唔啱用 咁而家佢係咪不如下下回傳

好屌 周姐撚講架喎

cls 無啦啦屌人老母

咁咪改善下啲傳波囉要 唔係叫佢要回傳 係要佢傳波傳準啲

你真係好無聊

10號？

ff圖

你好on9添啦 講緊so9唔想買個成日甩波嘅球員你就話不如下下回傳去keep possession

天生就係負責埋牙

好似你咁

搵佢打防中仲衰過搵鍾斯打

係，你啱

但唔駛睇球員踢法，單睇數據我就覺得冇乜意義
有冇睇過brad pitt套money ball，入面講你可以單用數據去砌一隊好經濟好有實力嘅球隊出黎，但去到真正決勝負往往都會靠到個別球員靈光一閃嘅演出。
第一場對軌你有眼睇，軌贏晒possession但贏係曼，中間決定性分別係乜？運+Zoma衰多腳。當然呢d係個別例子，但足球你係要入波多過人先叫贏。講晒

如果清到山齊士，今次轉會窗算唔算成功？

清埋落河 我覺得收貨
係差個中場

Solskjær: ”He [Tuanzebe] probably impressed me more than I expected, so that's why he was on the bench [against Chelsea] and he's very capable of playing in different positions too.“ #mulive [mu]

Tuanzebe上位了

唔算，落河，大米未清，中場又唔買人，前面冇左卡古又唔執返個M子

Solskjaer reportedly wants the United shot-stopper [De Gea] to focus on playing the ball out from the back and improving his footwork.

The reason behind this could be because of the new rule which was introduced whereby two defenders can be inside the box at goal kicks.

Damien Comolli (Fenerbahce sporting director) has reached an agreement with #mufc to loan Marcos Rojo, but still need to find an agreement with the player #mulive [sporun dibi,
@Sport_Witness

呢樣一早要做

等緊夜膠變性抽插佢

山狗同rojo都只係借，隨時下季彈鐘
唔係賣真係冇乜意思

之前我話gomes身型好難打英超
但我錯

睇熱身賽佢仲ready過greenwood
你唔係咁易撞低佢

終於躝呃飯食黎講佢都係頂級

份約幾時完

2021+1

佢俾我想像中撞得 同埋佢踢得幾聰明避咗好多身體碰撞

佢下盤幾穩 練到世三咁既屎忽仲好

新睇袋王

好過無啦，減下磅
反正都人滿之患

山狗都係？

如果清到山齊士，可以騰返好多薪金空間出黎

Lan la diu

多謝木狗超高價續廢柴，rojo都110k，山狗唔洗多講
根本而家冇人肯買因為咁高人工，
rojo仲要係文員，邊個會買
借淨一年約，之後隊隊等free，又要keep多一年

佢2022

屌，十足十我睇NBA早一兩年隊騎士咁，一個JR, 一個TT

屌 唔好返黎一係加錢換件波索域/馬天尼斯

L’ @Inter e @Alexis_Sanchez verso l’intesa finale (sull’ingaggio) con il @ManUtd : nuovo incontro in corso con l’agente. Già martedì il cileno potrebbe essere in Italia per visite e poi firma. @SkySport @SkySportsPL @SkySportsNews

山狗已經去到final agreement ，同agent傾緊，
最快星期二可能飛去意大利

有速度有身位又後生
雖然白LIN第一場唔錯,但我睇好Tuanzebe先係麥龜既最佳拍檔

Martinez人地疤前排bid要1億先肯

130k/ wk，上兩季加埋踢左廿場都無

佢同CHONG同場既話打ONE TWO好好J, 希望EFL CUP會見到呢個組合

80k 先岩

國米係真兄弟，死唔賣爛牙廢時害我曼，
仲出手接蟹貨，一接接兩件，真係唔話得

話時話，國米隊中除左伊卡迪仲有邊個可以稱得上係世界級同有價值

利申冇睇開意甲

應該得skrinia之後就de vrij

好似有隻cb skxxxxxxxx

仲有LKK

干地

上季6場前季12，屌佢老母

我愛Brozovic

馬天尼斯幾有潛力

漢丹勞域囉， 早幾年睇佢都仲好撚勁， 不過加陣都35

還我Bruno

上年好似都仲係意甲最佳

當初撐摩果班
諗下如果用70m買左柒頭安 或者用馬仔換走
曼而家會再衰多幾錢重

60m perisic 70m柒頭安
買左就真係等收皮永不翻身

Psg 巴塞 都失3分

琴晚番到去睇左半場Dean henderson
真心ok 身型VDS 咁 反應快 單刀會星型撲

唯一係shot stopping 手法
救完 好易拍個波走/ 入番禁區
唔會諗接波 拍出底線就算

林源三

上年世界杯時吹過排

如果DDG最後真係同球會不歡而散既，真係可以考慮下

如果打起左個本土龍門，真係J死人
如果軒仔最後可以返到曼聯一隊而又打到正選既，我諗除左曼聯既球迷，最開心一定係修夫基

雖然係熱身賽 但佢好火爆 上晒腦咁 俾綠木撚 對佢印象麻麻

但係我曼中場腳短真係好似難d 例子：廢特
Mata都係黎到我曼就差左

屌 係就賣左佢好過乜柒都冇

之前fifa14定特西睇好個J仔龍 最後反而爆唔出

反而Joel Pereira借走左咁多年都好似無乜進展咁
借又借唔到比大會咁

借去葡甲蘇超嘅 點解唔借比英冠 屌

冇人要囉

上年比人彈鐘

我對英撚龍門無信心
當年Ben Foster係Watford 有表現，返黎都係碌柒

有冇人覺得上場入嘅第二定第三球，麥佳亞攬住艾巴咸果球係犯規，純粹想討論下

個人認為碧福特個位真係唔難搶， 英軍冇勁龍要用呢件普通料

我諗修夫基都會想國家隊個正選龍係打大會，可以多打歐洲賽見大場面。

碧福特身高不足

手短腳短 又係神經個d

仲要係左腳仔....剩係差咁個光頭...

perisic 記得最後叫價去到75m

大腳鳩斬 冇下準

由開始睇波到依家，國家隊既龍由施文，馬田，保羅羅賓遜，占士呢班，去到近期既祖赫特，畢蘭特，碧福特。

睇返呢二十幾年，最穩陣既竟然係施文

摩佬呢段片講得好好

其實可試下pope 唔錯

個人認為Butland唔差

熱身賽都廢過屎

Butland一定水貨黎 連英超中游都冇興趣 國家隊又唔會用 好打極有限
反而pope有啲潛力

英人龍

碧福唔差啦

用普比，咁不如用返碧福特
係上年間中派下膠，但世界盃 / 歐國聯都幾穩
仲識射十二碼

係腳法長傳差啲姐

佢講butland喎

點解會覺得佢防中勁 手足場場文西追開？

只係比較上陣次數就知佢同軒達臣差幾遠

原來Dean Henderson又係97

你要問上面位手足
不過佢好似防中出身

真心問 因為無睇過
條友又玻璃 借出去又成日犯錯

水晶宮都踢唔掂就算啦

全英超最快牙

蘇超呢對都叫有名
番黎做後備都得

跑得快有撚用咩, 某球員跑得慢過球證咪又係英撚7號

老實講, 英撚7號有用過文西

Nigga: 哦 佔中

據英國媒體報導，曼聯準備與阿根廷後衛盧祖商談解約，阿根廷人在2018年3月和紅魔新簽了一份合約，目前還有兩年到期，週薪約為13萬英鎊，合約期賸餘工資總額大約是1350萬英鎊，紅魔希望能和盧祖商談一個提前解除合約的金額，支付剩餘工資中的一部分，這樣球會可以省一筆錢，而阿根廷人也能提前獲得自由身，以便尋找新的東家。

原來呢條文員都要130k

靚仔 高大 有型
永遠明日之星
出道無耐
服裝師
踢波勁
技術好
跑得快
傳波勁
控波好
扭波一流

係富咸

兩隊都踢過

75k, 無記錯加埋add on先去到100k
以曼聯既人工標準, 佢份人工算合理

借左兩季都唔見有咩表現
今季再踢唔起, 睇個勢都係去中下游甚至出國搵食

洛河真係續嗰時都知on9

under paid 啦
仲低過達美安，洛河條撚樣

Rice原來同mount好老死

擺人引人屌lin, 我有理由相信你明撐暗反

其實MATA D ONE TOUCH都唔錯
GOMES仲要扭到, 不過真係要睇佢踢英超有冇料到

rojo 大米安 山齊屎 jones
4大呃飯食中堅

屎波

得兩個中堅

中下游都唔要啦

華隊傷左先走唔到, 點知寧願用撚羊都唔出佢
其實都幾撚慘

拜利都冇 條友玻璃到

今次最快要抖到聖誕
咁又半季

真係好慘
明明出親都唔差
但又冇得出

季尾撚羊chur到放題咁, 都唔搵佢頂下
真心諗唔明點解, 唔係又慳埋啲出場費下話

其實天使仔係咪要參考全盛時期既大衛施華既踢法？
球員間既相互配正正就係呢幾年球隊最缺少既野

上年馬仔係蘇斯克查黎左後有一球入球係幾下one touch再走位既配合，果陣真係睇到哇哇聲，因為真係太耐無見過曼聯有呢D球員配合做出黎既入球

單計出場率，一個Lin分分鐘多過兩個加埋

PICKFORD, JOE HART 其實唔差

Joe hart自從俾哥迪奧拿放逐左之後就好似撞邪咁。

英撚一號通病，得閒就派下

Joe hart個左下角弱點太明顯

有D係明明球會唔差, 一打國家隊就收皮
其實DDG都係咁

傻鳩高層續約前冇諗過嘢
續宗師又係咁 加咁多人工續四年

個人認為暫時見到小組既走位配合明顯冇FORM
反觀如果你睇上季U23既戰術, 完全將而家既正選比下去
當然班後生喺英超踢唔踢到都係未知知數 如果SOB肯跟住踢應該同鏝有得踢下

同埋自施文同仲占士後，好多英撚國家隊既龍都去到30歲左右就會開始撞邪咁狀態急跌。

保羅羅賓遜，祖赫特都係咁

曼聯打配合打得咁細膩係咪要數返阿朗 朗尼 迪維斯

呢3個...嚴格講只係反應快 走位好
傳到波比佢就自行搵食果隻
唔算係有體系既小組

希望而家福仔 馬仔都可以走到呢個高度

青木應該仲有d機
福馬......搞唔搞好個腦可以差好遠

咁成隊打得好啲咪起碼200k up

今晚起身睇我曼上榜首

低調啲 上年兩次作客呢啲都贏唔到 唔好咁大寄望

會然真人？

仲於肯用解約呢招
啲文員真係割都割唔切 嫌割得太遲

戇鳩得過宗師
過左巴黎之後即續四年

靜靜地贏唔得既，係要出黎燈

開季就地獄賽程
天滅最連

上年續晒屎波 鍾斯 ROJO
hehe ddg mata最後先黎傾

smalling 合理
但jones rojo.....

賓科都係 唔踢我曼果時都個個讚
一踢曼成個弱智咁

其實佢反應好快
佢自己講過 踢曼聯好大壓力 發揮唔到正常表現

犯少少錯都比人屌
係中下遊犯錯就係正常
咁梗係大壓力啦
所以打大會 抗壓力要好高

睇下侯活
喺愛華頓打得幾好，但喺曼聯就

其實一個龍門由弱隊轉去強隊踢最大難關就係保持集中力
踢弱隊你根本冇時開諗就由朝撲到晚
但踢強隊可能你西下西下企3個字先要對人地一次突擊
就係果一下集中唔翻比人地入左個龍就gg得

而家想ddg 點架

又冇左續約聲氣

我lin先係真曼
係度比人當地底泥

不過Dean Hen返黎應該唔驚嘅
因為返到黎都係要由朝撲到晚

侯活你當然可以話佢本身抗壓力唔夠 / 本身佢個病有影響到佢
但我一路都覺得李奧個藥檢停賽都對佢好大打擊
換左布朗打中路之後成條防線無咁穩+輪流派下膠 自己信心突然下滑
去到輸比daddy嗰場之後完滿收皮

不能同意更多, 有實力, 有速度, 又識走位...

打強隊龍除左反應嗰d之外 控禁區先係同打弱隊時最大分別
全盛時間VV@巴塞喺呢方面真係世界級

撐到咁無自信....

吓ddg應該會續掛？
見佢ig係咁post啲曼聯野
之前啲新聞又講到似層層

Bruno夠似層層 夠喊晒口話踢埋告別戰

侯活第一季真係好撚搶眼…
走到出大禁區封位幾撚有霸氣
反應又快彈跳力又好…
連當年愛華頓超新星朗尼都入唔到佢波…
個陣以為佢可以長期踢落去

唔好咁痴線啦
上年我哋英超六弟今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連狼隊都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

加上我地4大尖刀 福仔,馬仔,連加特, 加上關鍵王山神.. 根本場場大炒,,,,

Question to Solskjaer: 'Who’s most natural finisher of Marcus Rashford and Anthony Martial?'
Answer: 'They’ve still got a way to go because Mason’s more of a natural finisher than those two.'

仲山狗 執緊行李去國米啦 改都改綠木啦

英超冠軍就一定, 係睇下破唔破到得失球, 咁一面倒既聯賽我冇興趣, 大家下季見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

由Sob把口講出嚟好有說服力

最高把握力前鋒評而家班前鋒

早晨！
蘇狗辭職未

早晨！
夜神自宮未

草裙舞不了

聽講你無賓周

PSG班撚樣未找數

認同、馬同福都唔係正前出身(好似)

上次佢地唔找數就衰到季尾, 今次你開季第2輪就走數?

1個無咁勁既

j數特別嚴重 阿michu都係冇打j搞到衰足成個季尾

今晚上咗榜首我驚全季都跌唔返落去

佢地係正前出身，比敢師改做翼

今晚和到都偷笑

今晚抄3球 i must

狼隊炒3球

無記錯福仔打U隊好似係打攻中
馬仔係摩納哥就打正前

覺唔覺尋晚李城踢得仲好過我地贏車狗？

咪又係上半場一pat屎 轟把握力唔夠姐

效力曼聯嘅25歲科特迪瓦中堅艾歷拜利，上季受傷嘅情況多到令人擔心，而家仍然養緊傷嘅佢，起碼要唞到出年一月先可以歸隊。不過，據講曼聯依然計劃同佢續新約，呢位周薪12萬鎊嘅科特迪瓦中堅出年夏天就會約滿，但紅魔就認為佢仲可以幫到球隊，亦唔想佢明夏免費走人，搞到球會人財兩失。

仲續約

原來下年完約架
咁比佢free走又唔好嘅
2、3000萬應該都賣得到

2萬鎊週薪就續, 之後出一場正選先+8萬比佢

佢都要120k，洛河130k，仲有件宗師
剩係出糧俾文員中堅都三十幾萬一個禮拜

唔怪之靴狗要走

希望今晚可以贏波

全季唯一上榜首機會

到時有得J好J

今晚又要睇西波

第二場就西時間,不了

三次作客狼隊全敗

今晚唔好又廢lin正選

今晚就證明麥龜awb水貨

借出去都係踢閘，果陣雲高爾出佢，佢踢到成個高佬版簡迪咁 係借出去無啦啦轉左佢踢閘同變左文員，搞到好似收左皮咁

未借出去前都放閘架
對愛記咪輸左球十二碼

佢啲腳法 再加上啲鳩剷點踢防中呀
唔係鳩剷鳩掃就個個簡迪架
簡迪腳法都唔錯架 傳控頂級架

Lin助攻嗰球

馬福
LIN妹P JAMES
梳白LIN 龜 AWB
DDG

話事話呢排唔見中大碌既？

果陣諗住佢仲後生，起馬有速度鳩鏟，大把機會進步 天意弄人，傷到無人要

果陣係d 閘太柒先搵佢做替工姐，好似上季摩佬搵pereira 打防中 咁on 9

對李城果球 波子機彈彈彈就入左禁區

有無人今晚睇西波聽日9點排Eason

上面應該講緊1分20秒呢球

山狗真係完全無諗到1,2年間會退化到好似唔識踢波咁

當初留mk 可能仲有用過佢，起碼唔洗食咁高人工

你宜家開始排，排到聽日9點都唔會排到

真

希望聽朝上榜首J下都好

山狗又走
夠人咩

夜狗找數未

United boss Ole Gunnar Solskjaer says Argentina defender Marcus Rojo, 28, is in contention for selection, despite the fact he could still leave the club. (Manchester Evening News)

想知找咩數

已經預見到狼隊反擊快放麥龜嘅情境

以家好老咩

比人反擊，慢到仆街

山狗嗰種退化同MK真係好似

Mk歐霸盃都有貢獻
試舉出山狗代表作

彈琴

趕走摩狗

拗身頭鎚頂死熱狗
絕殺狃狗

最撚勁果下咪彈琴

反杯鏝

我直情唔撚記得左佢

打反擊個個係我地呀 我地比人撳屌咋

狼隊上年全年都802引你入局
佢地好少亂壓上去
70分鐘後輸梗先會

熱身賽有出過場架

但又傷撚到去下年

根本第二個玻璃嚟

當年睇佢條加盟片我都有份J出血
以為終於娶到個女神 點知都係臭雞一隻

潛力最勁, 傷得最嚴重

好彩無J 過
羊打左翼都勁過佢

完全唔知有咩好j 係阿狗最後個半季已經廢到仆街

踢法都完全唔岩
之前馬普梳夾得幾好
無啦啦放個回塘山黎搞事, 山普連達4件一齊佔中
你話佢肯打右都還好, 起碼無右翼是但博下
打左翼真係ON99, 成個下半季廢左幾倍

羊師傅打左翼不嬲尾機, 舉例不當喎

放邊就睇佢鳩吊 放佢入中路又睇佢原地轉身 擺脫唔到人又比人偷埋波 早d走啦

14好尾機
比V92摩狗雪左2季, 當跌左少少, 不過都屌打垃圾山

右邊吊還好
左邊吊真係出羊吊D 波仲靚過佢架, 洗咩要佢

最慘佢未吊到波已經比人搶左, 場場都撞埋人堆度

今晚山狗變山神

係國米大四喜?

講勁 25狗迪馬踢我曼仲好過山狗

勁好多 D出波HEA 出都10幾個助攻

頭10場好J到呢 朗隊 vps 迪馬 法膠 卡膠 個中前場好J到呢 係個後防on99

想知你地今晚準備好味

個陣vps拎著費sir個buff功撚到

Joel and Avram Glazer blocked Marcos Rojo's move to Everton as they see Everton as a rival for a place in the top four this season. Rojo's reps had already agreed a deal that would've seen him go on loan with the obligation to buy at the end of the season #mulive [times]

拖肥當rival，冇眼睇

格拉沙理轉會？咩料

借Rojo去愛記應該係削弱對手

有預感lkk 山狗喺意甲踢到曉飛
全世界binc曼狗

NONE OF MY BUSINESS

咁MANCHESTER 同 LIVERPOOL
歷史上真係RIVAL黎

WHO FUCKING CARES

"Who’s the most natural finisher out of Marcus Rashford & Anthony Martial?"

Ole Gunnar Solskjaer: "They’ve still got a way to go because Mason [Greenwood] is more of a natural finisher than them two."

Sob

GlazersOut WoodwardOut

So9Out

唔好味

咁又無所謂，起碼唔好似曼城個邦尼咁

NightGodSlice

理得佢去第二到勁定廢
佢喺到嗰時廢就已經夠理由

而家放左rojo山神都好，起碼冬季或者會再買人，橫掂依兩個唔出好過出啦

其實我覺得仲可以睇多季

其實答得好好
同當年摩狗答我3個龍都咁勁 無1號龍咖

睇多季都係衰多，蘇b戰術唔啱佢

仲睇
睇多季就甩唔到手啦

唔同喎
佢係講佢觀察唔係客套

Fred 就可以睇多季嘅，山狗不了，條友去踢傷殘足球可能仲發揮到

佢去意甲打反起唔代表佢留多季可以打返起 戰術需要都唔同

屌唔好賭啦
而家佢勁返班隊友都係覺得佢應份 唔會有正能量

而家馬同撞車 傷一個我地都好撚大獲

啱呀 反正如果真係75m 成單deal 幾好補返麥佳阿同awb d 支出，今季係差個中場姐

有綠木

傷pogba 大鑊好多

英超轉會窗口已經關閉，但是他們還是能夠引入一些自由球員。現如今，曼聯就和前熱刺球員費蘭度-洛蘭迪（F.Llorente）聯繫在了一起。

洛蘭迪和熱刺的合約到今夏到期，如今他已經是自由球員。《曼徹斯特晚報》透露，洛蘭迪很渴望加盟曼聯，紅魔在出售盧卡古（R.Lukaku）之後，也沒有補入中鋒，而洛蘭迪剛好踢的是前鋒位置。

洛蘭迪現年34歲，過去一個賽季，他為熱刺出場35次，攻入8球。

制唔制得過？

制

agger 人工未必貴
又可以做plan b

打熱狗後備嘅老將人工有得幾多
真係比多係因為木仔on9

go mu la diu

放埋山狗就一定買啦

但木狗真係on9

快！

貼你個樣即刻無哂引

上年£75,000/week

衰得過你唔撚找數

勁好多，超撚晒班一黎，carry埋

想要M子

想要kane

講緊plan b
Kane呢d係常規正選

想要牙朗

咁利雲都好吖

人地係拜踢緊正選仲有貨賣

賣埋山9 前場 好易懶野，傷兩個都要用青訓

冬季簽辛祖有無可能

般奴會易d

冬季買辛祖 借返俾佢地半季 希望0.012做下野

冇

有 木狗死咗先
不過要黎一早黎咗。除非多仔歐洲賽小組出局

冇歐聯人地睬你都有味

Wolves 1-0 Cardiff
Wolves 2-1 Man Utd
Wolves 2-1 Man Utd

Ole Gunnar Solskjær has lost every match across all competitions in which he has faced Wolves as a manager.

今晚變蘇狗

算啦，我唔會再ff佢，擺明係邊爐劇本黎，
要簽今夏一早簽左

同埋攻中唔缺人，缺既係前鋒、右翼

前鋒都唔係主要啦，係缺中中+防中

3點起身睇豬波 嗚哇

中中/防中 都叫夠既
2個正選位 普、湯、馬廸、廢、加 5個人
仲有個文西可以防中 計埋6個

馬迪fred p 文西就唔計啦
咁講法我地就唔使買麥龜啦

喺今晚狼隊對曼聯嘅賽事入面
邊位球員射入奠定勝局嘅一球呢

前場4個位

馬、福、lin、馬、占、彭、木、高

緊緊叫做夠後備，替補都唔夠人

5個人得妹妹一個係掂，其他都靠唔住

有料先計 咁成隊都唔夠人啦

人多冇用質素廢到咁

Quality >>>> Quantity

西時間就一定西波

你錯了

agger
一傷就仆街
依家要貼埋人工比乞衣米蘭就叫佢地收皮啦
留番係度自用算鳩數

唔會有第3次

陪練都唔撚益干地

Neves

人地維園裸跑都準備找數, 夜神呢?

屌你班仆街仔未見過波！？

大家都係女仔 點解我個波細人咁多

可能會去到國米傷左退貨呢

hello

我曼係咁回飛

今朝1.97買咗

除咗張相仲有啲咩搞到要del post

今晚輸波機會大 根本狼隊做左剋星

張相衰咩驚到要del post
除咗條鍊

件BRA掛

定係佢PO左SP/條女既相出黎

睇完第一場條後防穩左咁多..今晚睇黎穩贏

冇追post, 死人妖出黎講解吓啦屌

隔離po真裸跑找數 幾時到巴打們？

肯定唔係佢本人啦

山齊士留係度都係踢60分鐘跟住同人炒埋一碟，傷出抖三個星期

話傷就可以用佢

但佢早過另外兩個傷

BTW 加條款,頭1年無得彈鐘

華隊勁到顛

大家記得開op topic係824 否則死全家 from 夜狗

山狗仲有人要緊係老西都賣啦

求奇出個肯跑嘅都有用過條仆街啦

條友而家都無心踢波架啦，你諗下佢暑假有咩做黎，拍戲ja

講撚到出青訓會差過山9咁係做乜撚野事

好撚懷念

好懷念達龍狗

朗隊做真核真係好掂
個個都mark佢, 幫空哂小豆同黑碧

一打唔洗找

心都淡鳩埋
幫香港推到件事上Reddit過萬Upvote
仲要係連登俾人屌我唔做野

入返黎狗竇今晚一齊屌lin好過

無違背自己就得，唔洗理人點睇，因為你做既野本生都唔係為自己

好多冷氣軍師五毛專搞分化
唔好理佢地
出過去都知大家好團結

佢地有佢地屌
你有你繼續做
終點依然係煲底下除罩相見

下次見到黑色m9叫聲迪神

啲人成日話Reddit多五毛大軍，今日先發現連登啲五毛仲多仲癡線

點解普巴呢個鐘數仲玩ig 唔使坐隊巴去球場準備

睇開啲啦兒登係咁上下

btw我身邊識人因為反送中沽名釣譽
ive畢業r個名一齊登報話自己係專業工程師
周圍問人見唔見到佢個名
然後自己喺fb推post話覺得登報班人好型
痴撚線

所以乜人都有 至少依一刻叫做同路人咋

有管理架喎

呢啲都算 都係虛榮
有啲人直頭用反送中黎呃錢同強姦
唔幫手出一分力都算 仲要用黎搵著素 咩心態

獌狗有上盤2倍 各位手足點睇

見到佢story唔同呀哥定細佬係到尻fingfing 有啲奇怪

其實連登本身都係低質
之前關蛇都上神台

但lihkg 好在安全, 佢只係一個平台, 比班高質有心既人可以安全做文宣
低質既人唔會消失, 而呢兩個月連登多左10萬acc都有
當中一定好多藍絲五毛
所以唔洗太在意
出得黎果200萬人, 平時果堆年青人, 先係重點

Hea踢 想走 養唔熟

咁唔代表條片係岩岩拍ga 之前拍完再擺上ig都得姐

今晚諗住炒幾多粒？

$200

你部電話唔識上網？

Alexis Sanchez has already chosen the number 7 shirt at Inter Milan and Gary Medal being there was a decisive factor in his decision. #mufc will pay 50% of his wages during the loan #mulive [mail, gds]

比人炒？

3點開波訓唔訓好

死能左LINK
有冇BACK UP

咩叫波? 敏g話你知咩叫波

條link冇左
連仔好波

On9 50%

今日終於可以平靜d咁睇下波

唔出返一半人工, 國米會鬼接貨咩
有人要拿拿送走啦, 無眼睇

今日天使會入波

那星

屌 好眼訓
咪同我西波

無fred無大佬

咁快有LINE UP咩

Smalling, Rojo and Darmian are not with the #mufc squad at the Molineux #mulive [men]

Sanchez, Dalot and Fred are also not with the #mufc squad #mulive [men]

唔係
岩岩無拉到落去

細緊又連後備都冇

Inter Milan expect to find out within the next 36 hours if they have a chance of signing @ManUtd Alexis Sanchez. Inter/Antonio Conte really keen. They are hopeful. United aware of interest but yet to receive offer.

麥龜100%有正選

光復曼聯第一步

國米唔爭在買埋fred啦

dj正選

James正選

又無天使so9

又lin

見到個後備就慘烈
唯一好既係冇細緊鍾斯

見到個後備list 就覺得慘

呢個陣真係可以用嚟破密集？

狼隊：雷柏迪斯奧、賴恩賓納特、高亞迪、保利、馬特杜靴迪、莊尼奧度、丹當卡、魯賓尼維斯、莫天奴、迪奧高祖達、魯爾占美尼斯

曼聯：迪基亞、連迪路夫、哈利馬古尼、雲比沙卡、盧基梳爾、麥湯文尼、普巴、連格舟、丹尼爾占士、拉舒福特、馬迪爾

ddg隊長

今晚等我表演客場鏟草

no mata no party

The average age of #mufc's starting XI against Wolves (24y 173d) is the youngest in the Premier League this season, and the club's youngest in the league since May 2016/17 #mulive [opta]

西波

宜家訓一陣先睇定唔訓好

對面3後衛都無法主攻

屌那星又連加特 還我馬達

依啲情況 訓咗醒唔到多

狼隊都係踢防反
今場大家鬥讓個波比人攻
邊個主攻邊個仆街

Sarri扯煙扯到肺炎

下半場出mata

DDG
AWB Lindelof Maguire Shaw
Pogba McTom
Lingard
James Martial Rashford

可以睇下James右邊打成點
但依個3中場pogba又變返妹妹

出呢2件不如用天使

agger仲mata

屌tko 連儂牆比人斬

Alexis Sanchez to Inter Milan is expected to be finalised in the next few hours. Loan + option to buy. #mufc [Fabrizio Romano]

迷定占先

我估今日 拉車 馬仔會有入波

你老尾蘇9點都唔比GOMEZ上
後備都好呀

on lun 79仲要獌俾一半人工

佢好細個姐

有冇人有SKYSPORTS LINK

大過綠木

下半場未贏到係咪有機睇到綠木

留返陪練啦

基本上比全部人工係唔會有人要

有人肯要
仲想點
鬼叫做撚左水魚

直覺話我聽佢地玩完一年就唔會買

有冇手機直播link?

贏到一球都坐到榜首
希望今晚可以坐到，起碼都可以坐住幾日先

搏佢國米操返起再自己用囉

我原本準備訓陣睇波
突然聽到樓下有人大叫
仆街原來咁撚大件事
我無曬心情睇

屌佢老母搵到打柒條仆街

狗餅係唔係到呀
平時都係狗餅比LINK我
ACE都得呀

link呢

緊張

今晚有冇摩佬講波

占

占士首名入波有12倍

睇黎又係西波西時間

仲以為會著件third kit

Any link for phone?

球迷陣

希望shaw唔好失太多位

同求

好撚嬲呀屌你老母

屌仆街死啦，祝佢仔女生性病

費sir

費sir又有黎

連

其實我真係覺得拉舒福特好廢

妹教福點踢

今場無即討？

贏到狼隊禾切

成班友都唔妥佢高薪，容乜易打大架

咁都無foul

james未訓醒咁

占士 正選

手機link

James快係快 但唔識扭波突破咁

下呢下狼隊好清脆喎

占士 真係憑咩料有正選

前場4腳 都係跑

右路好多嘗試配合

有你最好

起到身

終有人拉邊

唔通出廢p咩

james 快撚到

Sob同其他迷太睇起佢

對狼隊都用佢正選根本on9

快 勤力 但睇得出技術幾粗

一定好過占屎

但唔係用邊個

妹要多啲現位攞波

Awb

p仔波底好過占士好多

awb好瀟灑

咁踢法遲早訓著

James 係咁比人屌
睇黎一陣可以入到波

咁都唔撚吹

矮仔黎講技術幾差吓

P上場咪有助攻囉 又反

占士插水

Awb
後腳

麥龜

彭 唔係話踢得好， 但起馬傳到中、開下死球

麥龜一下俾人過左

明明foul

80m

又係依個死肥閪球證

屌你老母，比賽兩日都大單野
咩心情都無

麥龜又頂到

好似冇咩人討論咁 個個訓晒

占士睇落成個禾仔咁 陰公
快 技術粗 盲衝落底 傳中被截
禾確特四大特點

咩事boo james
仆街狼迷細路仔都唔放過

肥仔梳

深夜西波

條link勁疾 OMG

James not good

插水

廢連

占士踢落成個禾仔咁 真係陰公
快 技術粗 盲衝落底 傳中過唔到第一關
禾確特四大特點 佢中哂

電話search lemontv自己搵link睇住先 雖然唔係高清

我條條link都係

麥佳亞勁撚到

真係蜘蛛咁 成日了到個波

英冠料

咩事上唔到連登

15m咋, 踢到禾仔咁是但啦

有無巴打知做咩係咁噓james

有個占士做綠葉，比下簡單波唔好咩
做咩屌得佢咁勁

啱啱插水

插水呀
發覺你乜都屌咗對面先
對面清脆踢走個波又屌人地犯規
占士插水又屌人蝦細路

根本唔係正選料，後備出黎爆兩野就ok

James = 華一招

因為太多光環，簡單係可以 但唔係正選料

仲要攻中係lin既情況

有冇人連登好lag

連登做咩係咁死

same

上唔到連登

magiure真係頂晒

無事

冇身位嘅華西

應該俾班支那狗ddos緊
蘋果新聞禽晚都死死地

想過awb?

連迪路夫廢撚到

AWB

連加特今日冇腳好波

蜘蛛

3點先搞
搞我地曼迷

落腳準到

咁都屌

個個啲比波一係太大力一係唔啱位

Maguire wins all headers
AWB wins all tackles

Simple

感覺西西地, 都係打住機睇算

要印awb了

James插水咪插水囉
呢種身型嘅球員唔靠呢樣點係英超生存

就嚟瞓着

馬仔差d

普福

真係係頂哂

對家都係

又失分了 完全攻唔到

無射過門

差小小

差d

馬仔差啲

Mu wins all trophies
Simple

你睇下佢控失傳失幾多球先啦
俾我批評兩句就喺度玩盲駁小器到

Awb 真心癡撚線

佢場場都係咁架嗌
咁都要屌

繼續講

馬仔拎返件9號打中間, 即刻翻生

今日暫時最差係白Lin
場波都幾悶
冇乜邊個特別出眾

big 6打狼隊全部都西波黎，戰術風格上既問題

妹妹有心情踢波真係差好遠

福呢球唔差喎

人地密到，根本都冇班斧攻

盲反lin話我盲駁
成場得awb算係踢得好
同埋lin有邊場好波過

老鼠拉龜

肥梳都幾快

大家都咁西就咪鬼咬啦

點解佢會收到咁入

真係要印awb了

Awb防守嗰陣都收到幾入
條邊都幾空

出占士 lin就預左係咁架啦

乜佳牙咪又係禁人
同屎波一樣

明明打狼隊要主攻 都出lin同占士正選

Sob諗乜？

禁得有氣勢啲

支持用返屎波

正常都一定係死守博反擊

啲走位都係咁上下

應該用mata

頭先乜佳牙比人打反擊就仆街

講過好多次人地隊隊都係咁禁人
曼迷針對屎波真係唔需要理由

any link plz?

垃圾占士

插水王

真係插

又插水

插夠水未

其實有啲位lin 可以一野質落底線等占 去哨
但好死唔死，下下都要帶多腳 冇左個timing

好似hi到少少

有人代替左我

占士瘋狂落底

james

又吹插水

白lin做乜撚

白連

白lin

狼隊真係好閪
以前賭英冠最鐘意佢 季頭到季中場場都2球起跳對家
依家上到黎英超就煩膠咁死樣

白lin今日

之前都兜口兜面交失幾球

lindeolf今日膠撚到

屌 好撚西

落底訓地

James應該比人hi到但好微

尖士

話左要破大巴就亂， 然後比人打反擊都仆街
上場真係無咩代表性， 林伯唔夠腳都照攻，輸都係輸個12嗎開始

何輝話腳尾kick到

利申我睇唔到

但係有貨交你又吹佢唔脹你話哈多士咁又閪又垃圾就話姐

失分了

awb真係mvp

Wan

牛皮咁
又硬又臭

自己入唔到人地波就屌人

明明對面球員都有反應，都吹插水

wow!!

馬！！！！

M9!!!!!

咁易既喂

9號射手

馬仔

馬子！

好波

1~0

am9

靚波

馬

Awb bug黎

Wow

深夜西波dllm

福馬加操有效

AM9

馬！

牙馬

馬仔射波咁大力架咩

勁撚到癡線

嘩 呢個射術

記得824呀

著返9號係唔同

馬仔咁勁

J咗

成才

ok